覺得自己有情緒病，唔敢睇醫生

好耐以前開始就成日都覺得自己冇用
到而家拍拖一年多
成日覺得自己唔夠好
做唔到佢心中想要既女朋友
每次一嗌交
我都覺得自己做錯
咩都覺得自己好差
成日無啦啦唔開心
因為唔知點解唔開心而更唔開心
走唔出黎。。。
好辛苦
覺得自己唔應該出世
喺到累人累物
好辛苦

證明佢唔識照顧你, 如果你係十幾20歲就算吧

如果你25+...換過個吧

樓主覺得自己有咩情緒病呀？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

好感覺到你果種辛苦，同埋覺得你好愛你男朋友，個感覺好似佢係你唯一咁…相信你同佢鬧交都好難受。而家同佢好返d未呀？

抑鬱同焦慮？

都叫好返啲啲，但我仲好自責，覺得自己好冇用。
我係好愛我男朋友，甚至佢係我全世界，但最近兩個月已經移返正重心，無咁重視佢。但一嗌起交上黎我個世界都係會崩塌，好辛苦，成日覺得自己做唔好。

成街都係人，點解要留住佢呢。

我都好多次想離開佢，但我做唔到。。
好辛苦，覺得自己好冇用。。。

搵朋友陪

我明白呀，果種好想同自己男朋友好close，好sweet，好想盡力做佢心目中最好既女朋友，但結果嗌交當然好傷心啦！！！
你無啦啦點解點解又意識到你要移返正重心，要無咁重視佢既？？
同埋呢，你係咪都同佢嗌交都嗌得幾密嫁？中間有無d咩共通點？之後有無同男朋友傾返點處理呀？

你有無睇下醫生呀？有無失眠呀？

我諗絲打你都真係好在乎你另一半，先會有咁多情緒......
但對方係點樣諗架？有冇係你身邊陪到你、支持到你架？

連登係網上青山wor，你唔問醫生走去問病人

其實一直意識到需要移正重心，只係成日搵唔到重視既野去堅持。呢排開sem，學校好忙，學業係我重視既野所以我移正咗重心。
唔算密，一兩個月一次，每次都係我錯，我有野唔鐘意亂發佢脾氣，每次都話會改會俾空間佢，但總有下次

唔敢睇，開支好大
經常失眠，但訓咗就唔想起身，唔想面對
訓前成日會喊，有時醒咗都會想喊

佢認為我可以自己控制，簡單啲講佢係覺得我性格唔好，需要改。
有時認真講咗話我控制唔到呢啲情緒出現，就叫我去睇醫生，但語氣唔係好。

無勇氣無財力去睇醫生。。。

我知道，我成日好努力控制負面情緒，但有時會變反效果

聽落佢好似對你都冇咩耐性(?)咁......
情緒差既時候，有時真係未必自己可以控制到
除佐男朋友，身邊仲有冇朋友可以聽到你呻下，幫你分擔下架？